頭獎6注中，抵啦

焦土

都成千6萬喎